香港一朝損失咗幾多勞動力

個個企係月台呆等
香港一朝損失咗幾多勞動力

打工仔又無哂啲休息時間

如果識變通多小小，係咪賺返好多
又唔使個個都咁辛苦，怨氣都少啲

香港人個個都咁聰明咁識計數
係呢啲數唔計
個個都怕錯怕蝕底
結果其他地方叻叻埋埋，係呢啲顯淺既問題哂力氣

點會 你遲咗返工咪遲d收工 一樣既

啱呀 啲港奴喺月台唔應該呆等
應該用電話覆email處理公事
工作性質要用勞力嘅港奴就唔適合等車
應該九秒九跑返公司